功能內衣問題

新試左功能內衣，覺得都好厚墊，係咪無論邊間既功能bra都係咁？ 同埋係咪都要keep住一日adjust兩三次先keep到個型？ 我買個牌子唔係出名既名牌，係咪都係推薦satami, mode Marie呢啲長帶先有效果?

吓 我唔知喎

我好憎厚pad同埋校到個胸圍好高 攪到對嘢好突出 但每次啲胸圍姐姐都話要校高
我以前喺bodi 買過兩三個

我都覺得好突左 好似突然好大波咁但一睇就知係厚pad 同埋瞓低既時候會走晒位，其實究竟有冇用

我keep咗年幾都冇效果

我瞓覺除咗佢 好辛苦

其實帶得啱，唔洗功能內衣都得